上帝能否創造一個全部都係粗口鬧人既POST??

唔得，完

不行喔

唔可以

No

Nope

開post果個都已經無啦

不可以哦

你試下開丁圖post 冇圖

已證實上帝非全能